見到空姐就快被大規模雞走既你覺得

：心都涼晒終於有今日
：無人性

推

唔係話空姐無黃
只係空姐黎講 多數都係ON99生勾勾既港女
個人認為一定係港豬最多 然後到藍/黃
所以 是抵死的